從朋友口中得知妳有新男友了

對唔住
祝福說話我講唔出口
因為我仍然放唔低你

唔好諗喇 睇開啲啦巴打